[club24947197|Иван Рейс] и [club190695|Тони Раут] — Шот

band.link/reysraut ну ка накидайте последние добавленные треки 4 трека с моим музоном этот тоже ждём   как сделать мощщщщный шот на 40к речь без лишнего пафоса: просто искренне спасибо

Невозможно ответить каждому лично, как раньше, но я всё равно всех обнимаю

Скину «Шот» за несколько часов до релиза нескольким людям из тех, кто оставил коммент/лайк/репост на этой записи готовим бэнгер с [club190695|Тони Раутом] играю [club24947197|минор]

band.link/minor хммм 10 мильёнов и этот ждём врать себе получилось почти и д е а л ь н о только что осознал: я ведь в этом паблике только дурачусь, выкладываю превьюшки и заливаю по треку в год, а вы всё равно меня терпите, и вас уже так много. Но ощущение, будто тут абсолютно все свои, как тогда, когда здесь 30 человек тусовалось. Даже ругаете по-семейному

СПАСИБО, ИДИТЕ ОБНИМУ будет в альбоме забирайте Несколько песен с моей музыкой за прошедший год. Если вы тоже хотите сотрудничать, то пишите, не стесняйтесь выложу полный, если репост сделаете #2  Все, кто репостнул, мы вас видим и очень любим!
Официальный релиз новой версии. 
[club24947197|Ivan Reys], [club133795680|Stinie Whizz], [club109399155|T.Wild]
sound: [id1414674|DJ deluXe] Кто репостнул, тот вдвойне братишка мой!
[club24947197|Ivan Reys], [club133795680|Stinie Whizz], [club109399155|T.Wild]
Sound: [id1414674|DJ deluXe] Кто репостнул, тот вообще братишка мой!
Премьера / Sound: [id1414674|DJ deluXe] Премьера / Sound: [id1414674|DJ deluXe] Премьера / Sound: [id1414674|DJ deluXe] Рейс подтвердил страницу, теперь у нас галочка. Согласно легенде, в этом что-то есть. Премьера: [club24947197|Ivan Reys] + [club133795680|Stinie Whizz] - In My Head
Sound: [id1414674|DJ deluXe] [club24947197|Ivan Reys] + [id30883913|Stinie Whizz] - ONLY

Скачать: soundcloud.com/ivanreysss
insta: @ivanreysss | facebook: @ivanreysmusic | art: [id197290226|Tema Melnik] #new@vanyareys
Ivan Reys + Stinie Whizz - Space 🚀 

Скачать: soundcloud.com/ivanreysss
Stinie Whizz: soundcloud.com/stinie_whizz1 | insta: @stinie_w
Обложка: [id197290226|Тема Мельник] 

insta: @hesfakereys | facebook: @ivanreysmusic 